[刑事恐嚇] 前度證實C朗有精神病及被迫害症：他說我和別人約會要割下我的肉再棄屍

【體育】前女友謝茜美忽然舊事重提，形容基斯坦奴朗拿度為「精神病患者」。

英國模特兒謝茜美（Jasmine Lennard）大約10年前與當時效力皇家馬德里的C朗相戀，戀情約維持年半，近日透過社交網站向前度發炮。「他是一個騙子，該死的精神病患者。」

再見不是朋友，謝茜美無懼被批評反轉豬肚，愈鬧愈高興，「他是一個典型控制狂，可以反映他的嚴重心理問題，記得他說過，如我夠膽約會其他男生，便會綁架我和割我的肉下來，然後拋入河中。」

「無人猜到他真正喜歡甚麼，經過深思熟慮後，我決定在向受到性侵的那位女生伸出援手，希望能夠幫助她。我不會坐視不理，繼續看他講大話，我手上有訊息和錄音，能夠完全反映他的為人。」C朗目前已返祖雲達斯重投訓練，但至今未對謝茜美的言論作出回應。

UP

咁出軌比人拋落河又幾合理既

繼續看他講大話，我手上有訊息和錄音，能夠完全反映他的為人。

有咪拎出黎囉, 收埋#metoo呀

up

咁佢死左未呀
條西闊過紅隧既臭雞,要掉入河都掉左萬幾次

他是一個騙子，該死的精神病患者。

騙左乜野?

臭雞

隻臭雞出軌幾萬次 c朗都無綁架佢 同割佢肉拋入河
重唔係騙?

其實我唔明
係咁post呢啲新聞把撚咩
全部話有證據有錄音又呢樣嗰樣
但講到口臭都仲未拎到出黎
剩係係度9up
下次事主真係拎到實質證據先post啦好嘛？

講左半年都仲講緊手上大量證據，告得未呀，好悶呀

反朗都高質少少啦
未審先判
冇實質證據都講到有咁
又刑事恐嚇又乜又柒
唔知仲以為你係當事人

似係條女精神病多啲

【王騎車已炒】C.朗被陷害 名模控告證據疑似造假

出句聲啦，有啲擔心你